連燈仔淨係識BLOCK五毛 真係得啖笑

比人DQ既DQ 捉入去坐既就捉入去坐

再一次証明連燈仔只係一班廢青
講就天下無敵 做就有心無力
成日鳩UP港獨 搞到啊爺殺雞儆猴重判
一日到黑淨係識BLOCK五毛
人地五毛遊行有錢收
你地上街比人拉比人打為咩呢?咪又係無收獲
好心你地 乖乖地唔好搞事啦